【11月27日】五条人 SHI JIE GUAN  旅行者专场

时间：2010年11月27日（周六）19:30  地点：杭州旅行者俱乐部 门票：现场40RMB SHI JIE GUAN 五条人2010 民谣音乐会 【有关五条人】 五条人，民谣二人组合，成员阿茂和仁科，来自广东海丰，住在广州。09年7月发行首张民谣专辑《县城记》。2010年获2009华语传媒音乐大奖“最佳民谣艺人”等7项音乐奖项，其中专辑《县城记》被《南方周末》评为“2009年度原创文化榜”唯一的“年度音乐”，颁奖理由为：“五条人在其首张专辑《县城记》里舒展了原汁原味的乡野中国，在音乐日趋娱乐化的大背景下，它无异于‘盛世中国’的音乐风景画，它所富含的原创性彰显了音乐的终极意义——吟咏脚下的土地与人。” 五条人虽然基本上用母语歌唱，但是他们现场演绎作品之生动，已经超越了语言本身，在乐迷群中深受好评。